可唔可以唔好改名丫調陰魔術師

出得黎行預左要還，逃避係冇用嫁

係就入黎繼續屌公屋仔，唔好做縮頭龜